有圖 有人跳樓

新年第一日就有人跳樓

樓下d人淨係圍觀，食花生

香港人真可悲

On9
唔係點

新年第一跳 好波

咩都見唔到

唔係點 上去跳埋一份好冇

你咪又係喺到影相 仲好意思話人

公屋 1分

lm

唔通上去陪跳咩

第一曰係多人跳

你真係見到有人食住花生睇咁仆街？

今日第三單

有人影埋相添

睇到唔好睇

怨氣

你去跟佢跳囉

傻閪樓主幾時到你跳
你唔死都幾撚可悲

Rip

仲有邊度

彩盈？

你無份圍觀？

此帖必火

又一次證明現行社會制度係保障唔到某d人

做完戰地記者之後即刻走

啱啊

咁究竟跳樓係應該大家當新奇事咁圍觀睇定係應該習以為常當平凡事理都唔理掂行掂過算呢？

你做左d咩唔可悲既事咁啊又？？
分享下啊

共享港畜榮華

diu
連條屍都見唔到

可以重set

樓主真係可悲

你唔撚係花生個個？

咁你想樓下啲人可以做咩

應該學習樓主影相放上網 然後企係道德高地上批鬥其他人

樓主你又做左D乜

影張相屌人圍觀

要跳嘅話都揀夜晚跳喇,日光白白企到咁揚擺明係做show喇

影撚住相擺上連登但同時話人地花生
人材

屌你老母死白痴仔樓主
唔剩係睇咁可以點做呀?
上去跳埋一份定赤手空拳喺樓下接住跳樓果個人？

數字黎姐
無咩問題

又唔係咩大人物

想人可憐？
做高官d仔女啦

好似有一單燒炭同一單吊頸

死咗都要比人批鬥，香港地做隻鬼都慘過人

得公屋得天下

財困💲就借d畀佢
分手💔就介紹條女畀佢
生病😷就介紹醫神畀佢

咩人?

今晚到我起跳

哦係啊，最仆街就係呢d,仲要擺上網添

呃like搏注意
有咩好影，可能第日輪到佢跳

哲學問題

搶住做2019第一跳

見到有人跳樓都要俾樓主批啦
死左就唔使講?

牛頭角彩盈邨盈樂樓，下午4時許，一名中年男子懷疑由高處墮下，街坊發現報案。警員接報到場，在1樓簷蓬尋獲墮樓男子，經救護員檢驗證實他已死亡。警方正調查其身份及聯絡其家人，以了解墮樓原因。

你影相放上連登唔係食花生？

不如樓主講吓可以點?

影相放上網比更多人睇就係英雄

趕住2019年投胎
今日死左好多連登仔女

唔去汁人遺物已經好好啦,香港人

你隻蚑那蝗個老母就俾狗屌到周身火啦

樓主唔跳埋一份仲有口話其他人

樓主都好可悲

2019年最希望樓主跟埋跳
影影影on99咁

樓豬講到自己冇份咁

樓主=假膠博負評

企高地屌人圍觀真係

你跳既話我黎觀禮
希望到時有人幫你開post抱不平企高地啦

捉自殺傾向者，到戰亂地區強制參軍

旁觀者清

係呀
除左影相你又做過d咩?
開個爛鬼post?
你想旁觀既人做咩?
變超人去救佢?

係咪申請$4000太煩所以睇唔開

典型既狗閪鐵影相然後9up